香港邊度有正宗日本沾麵食？

頭先去左X吉拉麵叫左個沾麵
真係好垃圾
將個拉麵碌熟左再將個湯分開上就當沾麵
個麵仲要係暖身而且濕淋淋
個waitress仲要教我點食
正常黎講，沾麵既麵條係乾身，麵質結實，麵條粗
而且係雪凍左，再沾落熱辣辣既濃湯汁度
我係新宿風雲兒食過
種味道香港食唔返

屯門 赤x拉麵

元朗 彩